港人港地而家係youtube落廣告

啱啱係手機諗住睇片既時候彈個咁既廣告出黎
而家對家係youtube度玩文宣，我地駛唔駛做返d野

急不及待想玩玩看

有無辦法令佢俾多啲廣告費？

每次都睇晒佢

仲那眼過tg
Btw真係work?

TrueView 串流內廣告的收費依據有兩種：
一是觀眾觀看影片的時間達到 30 秒 (長度較短的影片則以看完為準)；
二是觀眾與影片互動 (兩者取其先)。影片互動方式包含點擊號召性重疊廣告 (號召圖文)、資訊卡或隨播橫幅廣告。

但係會睇到眼痛